如何同3五識7既人whatsapp打開話題？

求解

hi

Hey there! I am using WhatsApp.